邁向高質網故世界, 請多多支持

其實呢個Page都已經整左好耐, 奈何我呢年好忙太少更新。

睇左網故都有好幾年, 得罪講句同幾年前比, 高登連登嘅網故質素每況愈下, 兩年幾前我基本上都轉左去睇大陸網故。

唔好盲反, 中國點衰都好,
你睇過佢地嘅文學作品, 就會認同佢地呢方面嘅出色, 會對香港大部份網故不屑一顧。
內地網絡作者不論文筆創意, 抑或因故事需要做嘅功課, 資料搜集, 歷史文化了解等, 都睇得出佢地下左好多苦工同心機,
主要原因係因為佢地嘅網故有一個良好嘅架構, 作者要吸引人買佢地嘅作品自然要用心寫好吸引讀者, 讀者要睇佢地嘅作品要比錢買, 即使依然會有抄錄流出嘅作品, 但只要作品好, 依然會有好多人願意比錢睇正版作品甚至另外比錢鼓勵作者, 支持作品, 而係香港好難, 目前幾乎無可能做到呢樣野, 叫香港人比錢支持正版讀物簡直係要撚左佢地條命, 相信會有人話:比錢睇你作品?我等人放出黎唔好？

當然, 香港網上都有唔少好嘅作品同作者, 例如好受大家歡迎嘅墨說, 三哥等好多好多, 都有自己嘅筆風同寫作能力, 為左大家以後可以容易睇到好嘅作品, 我整左呢個Page出黎, 同好多作者一齊管理, 希望可以幫大家搵到適合睇嘅好作品, 提升作者同讀者嘅質素, 好歡迎作者同讀者們投稿, 一齊發掘同發揚更多好作品, 請多多支持！

順帶一提, 作者定期嘅出品都好重要, 拖故棄故亦會降低讀者嘅閱讀興趣, 影響體驗！
一係唔出, 一出故就要向讀者負責, 有事阻礙寫作亦最好給讀者交代一下, 有決心寫一篇好文章, 先至發表你嘅文章, 會令香港網故發展更加美好！

True

支持

子爭巴

一入到去，魔瞳（連載中）

keep 住有like post
加油阿

睇黎我都係翻去紙言玩算
我出得太慢喇

富奸level

係咪只可以facebook投稿？可唔可以喺度貼紙言link畀你架？

都可以

推

你d口味同我好啱

雅俗共賞